校台過街老鼠顯卡改名係咪想入我地撐恒黨？

屌奶星答咗我你部macbook有咩特異功能先喇

我作為撐恒黨一員
反對 on 9仔顯卡加入
以免損害我恒聲譽

但我真係好想unlock我部macbook d 功能

唔撚侵條撚屌

垃撚圾pound都串錯
學咩人撐含

人地冇讀過大學